唔好去北角 係咪唔識聽中文？

邊個叫去邊個就係鬼

721！！唔好入北角！唔好送頭